{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1112893504/ssolmilabel-pensyeon-taean-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698474760094&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=99091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316886649&selectedRatePlan=386627803&expediaPropertyId=34746672&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 쏠미라벨펜션"
    },
    "text": "泰安ソルミラベルペンション\\n\n大韓民国忠清南道泰安郡安眠邑バッゲキル\\n\n泰安を訪問する際、泰安ソルミラベルペンションでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:10個客室、チェックイン開始時間:15:00、最低チェックイン年齢(満):21歳チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満21歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションはどこにありますか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションは、大韓民国忠清南道泰安郡安眠邑バッゲキルにあります。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションでは、無料でWiFiやセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションはペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションではペット同伴は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションでは、共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションでは、施設内の駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "泰安ソルミラベルペンションの喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "泰安ソルミラベルペンションには、指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 511
    }
}